銀河守護隊2 ROCKET死得好撚慘呀！！！

想知再講

仆街標題戲透
好彩琴日已睇

( Show Blocked User - 賓洲柏豪 )

睇到rocket炸死嗰吓有冇喊

勇度同Peter係同父異母嘅兄弟 最鍾意劇透

屌完你先block

Peter呀爸為個仔， 犧牲咗